唔該柒頭慕容唔好再講乜野低學歷搵幾多錢

來源:政府統計處住戶統計分析組

按教育程度及性別劃分的就業人士每月就業收入中位數 及
按性別及教育程度劃分的僱員每小時工資水平及分布

首先，"按教育程度及性別劃分的就業人士每月就業收入中位數"呢份文件數據係
高中畢業在職人士，月入中位數男/女為 $17000/11000
大學畢業在職人士，月入中位數男/女為 $33000/$/25000

已經大大力收左你所謂讀書冇撚用嘅皮
而再睇埋""按性別及教育程度劃分的僱員每小時工資水平及分布"
高中畢業在職人士，時薪TOP25%男/女為 $98.6/$77.6
高中畢業在職人士，時薪TOP50%男/女為 $71.1/$57.3
睇埋專上(係專上, 唔係大學畢業)
專上畢業在職人士，時薪TOP25%男/女為 $193.3/161.6
專上畢業在職人士，時薪TOP50%男/女為 $118.3/97.8
專上畢業在職人士，時薪TOP25%男/女為 $72.1/$65.4

呢樣野就好似做band2學校第一名
定係做band1學校中游學生咁
真係睇唔到理由唔讀書
以你搵錢至上嘅理論
真係睇唔到為何唔讀書理由
33k 同埋 17k人工呀

唔該睇到呢個post嘅中小學生
回頭是岸, 唔好信慕容條柒頭
乜野炒下牛熊, 乜野同朋友玩下poker 就一日贏幾錢

問下班在職人士, 為左每月多幾k人工
1,2年轉一次工, 心力交瘁
而你就只係最撚簡單咁
讀好你嘅書 出黎做野
就平均33k vs 17k
咪撚同我講一出黎做得15k
22歲出黎做野 65歲退休
43年呀 淨係睇第一年得15k?

社會總需要一班低層 講唔明咪由去囉

你咁講又幾岩
本來睇完呢單野
見到慕容youtube下面有一班人居然認同慕容
覺得有小小無奈
你咁講完我又有小小釋懷

支持下班垃圾
一陣叫麥麥送

假嫁
連登個個都5萬啦基本數

skr你老母

喂，算啦,無佢地唔讀書，邊有人送外賣啊？

明明呢個世界應該一齊進步
應該人類平均知識愈高
用機械取代勞力

未就係你啲咁嘅人囉
你哋發明咗啲咁嘅野班人未失業囉
唔反你反邊個呀

利申 曲到圓

佢唔理架
廢青講野一向不負責任架啦

唔讀書都有搵到錢既人既，但絕對唔係果班睇慕容既小朋友

讀書唔一定代表你搵到大錢但你至少有基本既學識
知道漏煤氣唔好關窗

同埋個人修養品味

不過人人都心想事成就會世界大亂

仲要講緊成班小學生睇佢

樓豬on9
由得佢地死算啦，睇得呢啲垃圾都唔荒會賺到大錢

我要多謝以班低學歷，因為有佢地，我先做到拎33k果班

問題係作為大多數嘅低層人，竟然連想辦法上流都唔想，以無知為榮，無德為是。對於經濟、資本、價值同成功嘅概念只有錢，香港未來會點？

有人比自己低而令自己成為高級，唔係一件值得自豪嘅事。能夠百家爭鳴，各有千秋，人人有所長嘅香港，先有未來。

我對無未來、行將就木或者絕望嘅人唔會嚴苛，但對自己無未來而去破壞、扭曲別人未來，或者明明可以有未來而放棄未來嘅人，我絕對唔會容忍。

我夾係17與33中間 夾心階層陰公

即係好似考des咁 一個中文考試一百個人有一百個理解方法 評分會話你知錯與對
bob叔同粉皮既論點係有客觀既社會數據去判決
所有既個人批判 偷換概念都會反駁唔到

17k仲要係中位數
17k上面幾多渣車同地盤呢d辛苦換返黎既人幫手拉高返
同埋極小數炒買搵錢既人

姐係有好多都係得10-16k
大把人話讀完書出黎做寫字樓咪同我中五中六出黎做咪差唔多人工

但人地每日涼冷氣 坐係到
你就日日行下跑下搬下十粒鐘
十幾年後會點 老左會點
到四十幾五十歲 日日返到屋企都要貼住d止痛貼？

17k辛苦勞力工
定33k寫字樓腦力工

香港真係大把垃圾廢青覺得搵得一日錢過一日就好叻

唉香港低端人口太多

不過諗深一層其實做得慕容fans 係抵佢地以後做社會上嘅最底層,
連基本思考能力都無

呢個真，仲要係fg就5皮，之後年年加一萬

啱 唔好讀書
中國領導人都只係小學畢業
唔讀書都可以好成功

讀唔到書唔洗指意有舒服工作比你揀

大把有degree都搵20k 30k啦啦

有既
保安 一日行行企企坐下
Hea工 但人工低工時高

低學歷有咩工高過高學歷 講黎講去咪又係地盤
叫你30度行成日都仆街啦 仲講做野
讀大學未必有錢 但起碼舒服過冇學歷
同埋人工高PATH好既工基本上最少都係要學位畢業

記得準備定一個兩蚊銀做貼士

你都on99 香港地人工愈高通常愈舒服

條廢閪搵得咁少仲好意思叫人唔讀書

有stat好支持
唔係淨鳩up

無用蚣子真用心良苦也

地盤都唔係咩高人工啦，又唔係成日有工比你開足，又冇乜打工福利，拖糧就少不免

做開地盤個班都唔想自己仔女做返地盤啦

所以咪話低學歷冇乜好工
大學畢業反而可以搏一搏
講真大學畢業出黎搵得少個班
本身都係掹車邊入 入到去又鳩讀淨係識玩 怨得邊個

因為好多低學歷的都係炒散發達，稅都唔使交唔使申報，所以政府調查的數據都係假象。

呢啲野問Band2-3出生的人最清楚 100幾人中都無幾個入大學，佢地家陣為大家送外賣做sale用最低工資為各位手足服務緊。

愈有錢愈識避稅 玩漏洞
所以唔交稅唔係冇讀書嘅人嘅專利嚟

22k 好多咩 有撚用咩

冇必要去點醒人地，而且假睡的人叫不醒，有D人就識得叫春怨天怨地怨社會，自己失敗想拉人落水，又唔識尊重他人，而且更加唔識得同中存異，異中求同呢D觀點，活在自己世界，呢類人實在恐怖。
呢個社會係自私自利嘅人多，每個人對生存之道有唔同觀點，最緊要有自我思考能力，並且取之有道同識得感恩，而非視錢凌駕一切。

唔通信條傻鳩炒樓佬？

median would not count the outlier in fact, I think you misunderstand median as mean

成個社會都係分級數嘅，班on9仔以此為榮都冇辦法。
十年八年後睇下自己係邊個位咪知囉
班小學雞屌扑叔，扑叔都唔會少條毛，照舊坐頭等玩遊輪。
冇用公子有班小學雞fans所以叫做搵到個錢就扮哂為基層家庭發聲
班撐冇用公子嘅學生哥好快d學你偶像去打機玩直播啦

就黎暑假，好快會係唔同既麥當勞見到冇用公子嘅粉絲

survivorship bias 同hasty generalization 無用公子同佢啲打手死忠撚知係咩
講到明話「讀書無用」都可以扮無講過, 無恥過民建聯啦

有冇人有睇過呢條片？？
條片係youtube睇唔返
想知係咪真

係真 之前已經講過
有個中一二既靚仔睇完佢讀書冇用既片
就想唔讀書出嚟做野 學佢咁
證明比自己老母睇唔讀書都搵到錢

呢一條片就係佢係到帶返頭盔話
你冇錢冇人脈冇技能就返去讀書

成件事就係佢知自己害左靚仔 搞到佢覺得讀書冇用
所以帶返頭盔

跟手你咪見到佢反擊bob叔條片有d位係話自己都支持讀書

但係問題係佢出一開始話讀書冇用條片冇即時講返呢d言論 咪搞到班靚仔唔想讀書囉 再後補已經太遲

一早已經害撚左佢地

條片睇唔返

投其所好 觀眾鍾意聽咩咪講咩

個廢青老咗可以做啲咩